有冇毒撚連行入鋪頭都驚？

尤其係賣衫的地方，好驚被人發現行咗入去
有時會喺門口徘徊一陣先敢入

好驚sales